maths degree有咩工請？

上年grad左就入左間保險公司做到宜家，但多數做d admin野，只有少少system/data野，冇乜特別野學，想轉工加下人工又搵唔到好多maths major既工 係唔係都係要做返銀行/金融野多

教書

我想揾你幫我計下份老綜點洗先可以有錢剩

點都好 no IT

教書要讀多年, 可能要part time就兩年 又唔知會唔會唔中意教書

其實冇人care你讀咩 大部分工都只係搵識溝通既人
你想做咩咪報咩囉

咩U先？hedge funds, asset mgt, private equity, etc. 都請quants